{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/3458888'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2012-03-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "쇠고기 시래기된장국 끓이기"
    },
    "text": "ビーフジャン·煮込み\\n\n香ばしい干し菜っ葉と牛肉との出会いから味噌汁が懐かしく感じられるまでに時間がかかりました。 , 材料 : 牛肉、茹でた、長ネギ、赤唐辛子、米のとぎ汁(水)、薄口醤油、エゴマ油、カタクチイワシの魚醤(イカナゴの塩辛)、トッククトックク、刻みニンニク、エゴマ油,薄口醤油, レシピ : 牛肉ロース肉とゆで干し菜っ葉を準備して干し菜っ葉は5cm長さに切ってください 干し菜っ葉は下味の材料をボウルに入れて混ぜてから干し菜っ葉を入れて混ぜてください 牛肉は23センチの大きさに切ってください 牛肉の下味をボウルに入れて混ぜ合わせ, 牛肉を入れてしばらく寝かせておきなさい 鍋を熱した後, エゴマ油を敷いて寝かせておいた牛肉を入れて炒めなさい 干し菜っ葉と米のとぎ汁や水を入れて強火で沸かした後、中弱火で蓋をして20~30分ほど沸かしてください 途中で泡を除去してください ふたをして煮込んでください 汁醤油の魚醤を入れて味をつけてください 長ネギを斜めに切って赤唐辛子も千切りにして 最後に入れて火を消してください 牛肉干し菜っ葉テンジャンククを1杯ほど取り除いて鍋に入れ、トックトックを入れて煮れば、牛肉干し菜っ葉入り味噌トックを食べることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ビーフジャン·煮込みです。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、茹でた、長ネギ、赤唐辛子、米のとぎ汁(水)、薄口醤油、エゴマ油、カタクチイワシの魚醤(イカナゴの塩辛)、トッククトックク、刻みニンニク、エゴマ油、薄口醤油が使われています。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのくらいの大きさに切るべきですか？",
            "answer": "牛肉は2〜3センチの大きさに切るべきです。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉はどのくらいの長さに切るべきですか？",
            "answer": "干し菜っ葉は5センチの長さに切るべきです。"
        },
        {
            "question": "どのように牛肉と干し菜っ葉を下味に付けるべきですか？",
            "answer": "牛肉と干し菜っ葉は別々に下味を付けます。干し菜っ葉の下味を作り、ボウルに入れて混ぜ合わせ、牛肉は別のボウルに下味を入れて混ぜ合わせます。その後、牛肉を一定の時間寝かせます。"
        },
        {
            "question": "牛肉と干し菜っ葉を炒める前に何を敷くべきですか？",
            "answer": "炒める前にエゴマ油を敷くべきです。"
        },
        {
            "question": "何分ほど煮込むべきですか？",
            "answer": "中弱火で蓋をして20〜30分ほど煮込むべきです。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような具材を加えるべきですか？",
            "answer": "最後に、斜めに切った長ネギと千切りにした赤唐辛子を加えるべきです。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "牛肉と干し菜っ葉の組み合わせから、味噌汁が懐かしく感じられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この料理には何の調味料が使用されていますか？",
            "answer": "この料理には薄口醤油とエゴマ油、カタクチイワシの魚醤が使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 418
    }
}